［香港先生］梁裕恆出100萬零1蚊再讓單手挑戰鍾培生

自從鍾培生與林作的拳賽落實於9月18日九龍灣Star Hall舉行、宣布門票索價最貴3萬元之後，網絡就此事的討論聲音不絕，繼日前燃燒到杜汶澤身上引起一輪罵戰之後，曾參選香港先生的Flow Leung（梁裕恆）又加入戰團，向鍾培生下戰書，揚言以100萬零1蚊兼讓單手：「K唔KO到要睇佢敢唔敢打。」

Flow向來對娛樂圈的大事很感興趣，參與討論密度甚高，而最近Flow就在鍾培生的Facebook Post下留言：「小丑，細路仔打交，單手都KO你。」隨即引起大量網民留言批評，豈料Flow再下一城，揚言出「K唔KO到要睇佢敢唔敢打。100萬零1蚊比（畀）佢，認真」。終於，鍾培生都出手回留言應戰，更連銀行戶口都公開叫Flow入數，並列出比賽細則：「就4月頭，入咗數話我知。」而培生亦有將Flow的留言分享至IG，並寫道：「我不嬲都唔係好覆傻仔，除非有着數。還掂都比（畀）錢搵緊sparring partner，留名等走數」。

隨後Flow亦不甘示弱，在自己Facebook連開兩Post稱想應戰並將讓賽升級：「總之讓你單手單腳 唔帶頭套，打贏我100萬零1蚊，攞去，你輸左1蚊都唔洗攞出嚟。」而Flow又向《香港01》記者透露：「有朋友同我講，已經有人發起一人一蚊打x鍾培生，話已經有十幾萬人。不過我唔贊成咁嘅，呢條友咁黑人憎，我唔想人人發起眾籌從中取利，大家嚟留個言 留$1就夠 錢我一個出就夠。」

脫獨工程

不如姓鍾嘅對家一齊上吖

林作：我要

過氣消防鴨又搏上位

人地話打贏先磅水
牙鐘留銀行戶口做乜鳩

應戰先啦

呢個flow leung好憎支那仔，之前大波man挑佢機，佢應戰，大波man即刻縮

證明鐘共呢啲真係好黑人憎
事件反映咩叫：有錢無品，無文化品德，無內涵，只係一個被人縱壞咗嘅敗家仔，乜都只係識用錢蝦蝦霸霸。 小學雞都不得了。
從佢對咁多事件處事手法都仲衰

條友雖然好博上位但今次撐佢打鳩鍾共

留名等支那仔縮沙

群魔亂舞
D狗屎垃圾出哂黎

雖然想睇你地打

但你好似人地咁贏輸都磅咗水先啦

一出閪窿，去到邊就少爺前少爺後、搵對手肯同佢打既、唔係為錢做戲子唔通貪佢多暗瘡咩！

讓單手單腳喎?
你係館長果種巨巨身型就話啫,
鐘共重要有練開, 應該可以砌到佢PK喎

不過我估會反口, 一係就好似大陸D大師咁,
打兩打訓低, 然後講「鐘共不講武德」

之前爆楊明係wts屌手足
咪佢囉

因為少爺脾氣唔輸得囉

佢一定唔係藍, 黃到仆街, 不過成日有d 扮晒如別不同既諗法囉

no bull shit let's go

Pin 呢過啦

條友好唔鍾意大陸仔

大波man對黃洋達都縮啦

flow

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

依條友好似係黃的

拳擊俾依d人侮辱晒

成班on9仔

連登仔仲要日日講

磅數，手長，鍾共都輸喎

平時啲 trainer 刷你鞋先比你打啫，到堅打就見真章

又多個小丑

改做生存遊戲大混戰啦

但佢之前有單娛樂圈野唔記得係咪安心 成日搏上新聞

小丑...

我撐佢喎

笑撚左 變成車輪戰
鍾共頂得住先好呀 呀女

雖然唔鐘意終生
但哩條小丑點睇都無100萬

邊撚個
連二打六鍾共都應戰咁濫嘅

不如battle royale 咁 一個島死鬥

冇啦啦拎一百萬出嚟幫鍾共找數

一陣打到隻支畜要訓半年，咁儍仔林咪好著數？

鍾培生打林作打贏打輸都出一百萬

富三代就話啲銀紙拎來生火取暖都用唔曬姐
好地地打輸打贏都要俾錢
戅鳩既咩？

呢條濕尻快啲收皮啦，同姓鍾姓林果啲打死左唔好出泥啦

呢條友又係藍到仆街

咁大口氣我欣賞佢啊
真正allin 唔怕柒左比人唱一世

撐佢打柒鐘共

小朋友齊打架

單手單腳會唔會太串
得唔得㗎

搞得成 正bo 出少少錢打柒佢

一蚊啦真係難計啦

唔出奇

鐘培生成個FORM都好撚廢

連日本OUTSIDER果種級數都無

普通一個摔角手都打撚得死佢啦

64KG打J咩,終共條撚樣

依個就真係幾大隻鐘共敢唔敢打

打贏先比

鍾生等錢洗
講完自己有無笑

大隻到
一拳一件鐘共呢啲垃圾啦

嚇撚死我 睇錯梁頌恆

小薯仔學人出位

又多一件想上位嘅垃圾
不如成堆垃圾去堆填區打返一場

會員編號：122377
會員名稱：撚狗俠
註冊日期：2017年6月11日

【狗隻】
事蹟：出言侮辱胡志偉，更指「日日比你班仆街搞事 我唔追擊你地？傻撚左呀」，又將電話卡實名制合理化。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：支持電話卡要實名
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話手足黑暴
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：對手足冷嘲熱諷
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話安心出行好正面
詳細來源：

【五毛師】
事蹟：自認係五毛
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

過氣人士搏出位
見佢係由鍾培生出錢打林作第一日已經屌
仲要日日屌，睇嚟佢真係好想增加曝光率

咪玩，真係讓單手都贏無柒既可能
鍾共咪淨係夠膽蝦個唔識打拳既哈比人林作

單手單腳真係得咩？我覺得難啲喎

呢個flow attention seeker黎，隨時轉顏色，當佢大隻版lunch哥就得

hunger game 咁死淨一件

係咪真係咁勁。佢宜家直頭gel定頭 贏緊踢波4比0咁

單手實輸鐘共食你一拳還番你兩拳

鐘生明顯係柒左啦 ⋯
林作又未去到人渣level
你又無啦啦出錢話打鳩佢

你起記者會又無位抹黑人
對住網民又話打佢都廢事
咁咪褒起”林作值得你打” 個結果

林作 錢又賺左 名又賺埋
剩得鐘生好似白痴仔咁

3round 2mins...
鍾共一路閃一路避到完場都得啦
又出埋d古惑野

唔係大隻就好打㗎

終生表示睇唔到

搞搞下變龍珠80人混戰

自己友來咩原來？

唔想炒車

讓單手單腳咁盡，驚佢到時真係輸喎

邊個會比錢睇藍狗
林作轉頭上台即認輸就袋100粒

最早係佢放消息話楊明藍到仆街

大隻版lunch gor 笑左

我就覺得林作有風骨未必會，林作呢半年認認真真咁練，一定唔會比對面ko先

讓單手 on9

真 唔好當自己友

操開玩開唔會有輸俾業餘既可能
情況就好似而家叫你上台同泰臣唔洗打
企1分鐘 捱到當你贏你敢唔敢

大波man有邊次唔縮

612夢入面見到佢 大隻到仆街

真係太睇少林作
佢個樣雖然毒毒地
但佢成日踢波跑全場，體能一定唔差
而家打既話鐘共會有優勢
半年後打鐘共真係捉蟲入屎忽攞黎柒

係咪打同磅數先
係嘅仲要讓一隻手真係唔信佢贏到

又出黎搏出位

石房友好垃圾 比人一腳踢落樓梯

我地好難做架

讓磅就無可能啦差咁遠，同磅雙手都未必食得滑啦，個個學兩學就以為自己拳王

拳擊點讓單腳？真心唔識

傷殘比賽

gchi

依條傻閪淨係識咩都抽下水搏出位
自己留言話俾錢人打，之後又係自己個FB 到話打嬴佢先俾
鍾共同個傻仔林作打，鍾共係嬴輸都俾一球林作呀

成場keep住單腳企

香港真係離撚晒地
打工仔日日為一千幾百做餐死
班on9仔就百萬撩交打

輸咗有得賴唔夠體力

玩就嚟玩爛個場

條撚樣連蝗洋達都驚

褲衫袋又win 攪到個個都想打柒佢
一個收100萬 十個就成千萬
又可以同爸爸講 我又搵到錢啦

單腳跳？

鳩up唔使本

可唔可以唔好再報呢個傻閪既報導

好想重溫
有無片

雖然支持佢打柒條三世祖
但係個三世祖點會等錢洗

佢勁好丁

搵夠100個真人版食雞
場地：就快執笠嘅海洋公園

19年嗰陣 佢啲劇照畀捉鬼撚廣傳

小二，花生兩包

35歲 做model 拍過電視劇有一百萬有幾閒啊

香港地大把人有1m

利申
同過個空手道黑帶打，體型差唔多但我練少過佢10年，佢淨係用一隻手唔起腳，但都畀佢打到仆街

鐘共條7頭都唔係事前磅水喇

呢條友好多次出嚟搏上位 冇人識佢

條友的確有少少健身狗嘅柒味 唔係好識轉彎(um 或者係唔識做公眾人物)
但佢都係貨真價實黃到金

同埋佢靚仔大隻 好J是王道

好撚忙，可以全職打拳了

小朋友齊打交

記得近尾聲有集佢同條女拗年青人示威嘅自由,viu前排先重播過
呢條L樣藍到仆街

不如個個出街見人就打最多俾返錢

白卡仔啲frd係咁上下

我都記得佢有集講好憎年輕人示威,同條女拗

呢個香港先生係咪之前話同大波man打但大波man縮沙果個？

有錢先算啦
又一隻靠痴上位

落64kg 有啲難

Btw佢話讓單手單腳 即係打泰拳？

邊張咁好笑

仲以為打泰拳

打贏先有錢收，過乜數呀？終生

雖然唔知乜水
但Support

但係我心痕睇返佢fb個期
全部都係屌差佬 支持私了 為爆眼女義士陳彥霖發聲既po

應該唔會藍掛 佢fb啲po全部黃到傻

咪癲啦

然後佢自己回應

直頭佢爆楊明出嚟

可能變色
可以𥄫吓脱獨
Viu 有重温

好睇
但讓一手一腳真係打得贏？
讓一腳避都避唔到喎

Flow Leung 真係好正 好想畀佢屌 同佢互含

脫獨我都有睇過 佢同個les既配對個套？
不過唔係好耐之前架喇咩
可能以前藍 但係睇黎反送中都轉返黃

挑機接龍，下一個出一百萬零二蚊打7Flow Leung, 鍾共，同林作 會係？

過三關woohoooooo

佢唔係做robot 代個毒撚講㗎咩？

咪比條女搞到佢慢慢思考，再轉埋

睇佢ig就知

睇落重過人好多 唔同磅數難開波

無啦
班仔點打都唔夠 林作老母vs裕美vs麥明詩咁吸引

香港大球場唔知夠唔夠用。

跨級別好難打得贏

咁撚大隻 抗打應該ok 又有手長優勢

又唔係正式比賽。
約隻揪都要分磅數？

64kg 減撚到咩

爛面佬同班死忠係咪ON9定讀書少?
打撚贏先過數 做乜咁快比定戶口人 以為贏緊?
下面個CM仲ON9 叫人過數 開打啦咩 過你老母

鍾共柒就一件事
你件藍屍二打六又想搏上位就死開啦

on9仔 人地係最早屌楊明同tvb

我唔知你係PR定真心膠。

點解你話佢係藍屍？係咪飲東江水=藍？

o靚仔, 哼 得饒人處且饒人

難做嘅嘢就。。。唔好做囉

有無鍾生打拳d片睇下

單手單腳？跳住嚟打啊？
大隻唔代表打得嘅，單手單腳咪玩啦。
出嚟抽水都畀啲常識。
Btw，想睇

唔係條女先係藍咩

呢條港男乜撚都博上位 博左咁耐都未上到位 有乜嘢新聞佢都會出嚟講兩句又話識嗰個人 利申最憎鐘狗

打撚死隻醜樣畜生

單手都比多佢啦

想睇單手單腳

唔明點解明明林作同鍾培生兩條友點解咁多刷鞋狗撐，收左錢咩？

鍾共嗰啲應該真係有錢收
林作就...

佢撐杜生

大波man 串人好爽，咁整佢

之前睇佢啲訪問覺得佢嗰人真係好幼稚 + on9之前見佢post ig訪問 ，仲話自己要生4-6個仔 ， 老婆一定要翻工 ，又唔鍾意人哋瞓多個10個鐘 又話自己咩男性荷爾蒙過多，好7

當人免費生仔機器重要老婆翻工自己貼錢 正常女人點會揀佢

𣎴過咁講 單手真係贏到咩 會唔會太大口氣

咁唔通賭白頭片咩
起碼寫張銀行證明，證明咗佢有100萬閒錢可以亂洗先啦

正係記得佢講 影咗啲餅味

讓一手係點？
左手要收喺背後，甚至綁住？

讓一腳即係，對方可以出左右腳踢都得
佢只可以右腳踢，出錯當輸1round咁

Im fking champ

小丑flow

人地米8幾 打開泰拳操開野 就算讓一手一腳都冇可能輸 鍾共含柒啦

佢係黃
但比人感覺平時會鍾意博上鏡feel

真係講得好岩 亦都係我咁憎佢既理由 就好似呢單野咁 佢唔係諗點樣應戰or 用咩方法推 一來就比個account 人 因為覺得人地未必拎得出一球出來 想用錢大走人

fuck off

似基
但支持

排住隊打富三代

我都想打 比1m我ok?

佢而家撈咩？

圍毆鍾培生

嘩，你仆街呀？小心啲呀嘛

哩條flow leung 真人成個八婆咁，是是非非 成日想出位吸引注意，不過自己無料，得大隻兩個字。

鐘生咁on9應戰，等睇佢俾大隻佬打到仆街

熱狗？

想俾Flow打

Who the fuck? Flow? River flows in you 咩

脫毒無睇到最後
但佢地唔係男神女神做robot代講野咩？
咁應該係背後個毒撚問題？

呢件係房屋台毒瘤來

識抽水上位，醒目仔

體格身高體重唔同
護住個頭下巴 已經唔會輸
再講佢大隻趁宜家操下拳 出拳有機大力過鍾共

鐘培生都幾撚多5毛假ac 支持佢
洗左幾多錢買like

佢仲話flow 走數
呢條鐘培生on9仔

呢個係咪之前做鴨好想上位果件垃圾.

但重點係人地輸左先會科水比你
打都未打點解要比錢你

笑撚死

我記得呢條友成日想紅搏出位

唔同磅數打乜鬼

咁人地無啦啦做咩要同你打先

3唔識7，出嚟抽幾句水借人上位就一定要出嚟？

咁咪好撚唔得閒？一年365日不停應戰？

你搞拳賽都要俾出場費啦on9

有人無啦啦約你出嚟隻抽你係咪咁得閒出嚟應戰？

你車費時間都浪費晒啦

林作都要收錢先打啦on9

你冇著數冇名氣咁點解無啦啦要同你打

斯路遊戲

熱狗直情係藍啦, 熱狗衰好多

賠生應該先磅水畀作仔先啦

死喇 輸足兩次

香港地係大把人有1球以上
但依件咁既唔知過氣香港先生定乜春,點睇都唔似有錢,隨時1球已經係佢全副身家
唔出名既人,拍劇同做MODEL可以有幾多錢呀
唔好將佢同D好紅既睇齊
上緊位同紅既拍套劇,都可以搵到幾十萬
但佢依D真係比佢盡咪幾萬蚊套,你估佢1日拍十幾組咩

睇咗梁頌恒 心諗條友唔係破咗產咩

條友唔過錢先,隨時走數啦
你睇佢都唔會多錢得去邊啦
鐘生出哂名富三代,怕都唔會怕鐘生走數啦

no bullshit lets go la, 唔打咪出聲

Boxing點同 一隻手好易被knout out 仲要對手打左咁多年

下...仲要破左產架
咁出咩100萬,即係呃心比錢,咩1人1蚊
10萬人比,佢就免費袋10萬
唔知有幾多人咁送錢比人洗

你on9架
打輸左先比錢wor
唔識字唔好講啦
好柒頭

flow本身幾重？

讓人單手 點打得贏
實笠水啦

單手鐘共有可能贏不過鐘共應該唔會肯幫呢條二打六上位

同感

高佢成個頭 又大隻咁多, 互食一拳都係鍾共死先

可能人哋全副身家得1m 但係都要攞出嚟打鐘 可想言之對方有幾柒

係247見過佢，

對腳幼到呢，

果次見佢玩捲腹部機唔重

你做乜鳩
講緊梁頌恆破左產呀
冷靜少少先啦

劇集係一集集俾錢架
仲要輸左先俾錢 我真係唔信佢會輸
唔好衝出黎好冇

支持打7芝娃娃

你真係以為一百萬好多咩

幾靚仔

整套真人show囉，大家又賺一畢

得罪講句 唔好出黎柒啦
你邊位 唔係你想打 人地要同你打 你無價值 想借人上位

你1集集比,佢有幾多場呀
你真係當佢當紅男一咩
1集出下場,就幾萬,1個月踩多D就成球呀
依家就係講緊佢隨時唔夠錢,叫佢比左錢出黎先有問題?
1個唔知乜野料既人,身家有無咁多都成問題啦
輸左先比,咁到時輸左佢自己無錢比,走數既 係咪覺得正常?

破左產既,點有1球
咪就係話佢點出100萬出黎囉
仲叫人1人比1蚊算 咁即係乞錢啦
正常破左產就要將你D錢拎哂出黎還架啦
一係就佢無報到所有財產出黎

唔係鐘有幾柒
係條撚屌想博上位

咁唔一定拍戲先有錢嘅
可能人地PT健身教練 比富婆包 我地唔知呢
一百萬唔係話真係好多 佢而家又未走數
走數先再出嚟屌佢啦

不過點都好 支持佢打柒鐘共
一百萬零一蚊 比唔比我唔在乎

你無睇到我第1句咩
100萬,係香港大把人有
我唔覺100萬好多囉 但你睇條友身家都唔知有無1球啦

不如睇清楚個人名先？

點入數，我出100 ，打到佢入廠+500

你ON9架
人地覺得條柒頭無錢,比左出黎先唔得架
佢大隻=贏硬? 隨時佢輸返轉頭走數咁點?
數又走左,位又上左,你地倒轉頭聲討人呀?
唔好柒啦
又係咩大明星,又唔係鐘咁樣出哂名既富三代
你覺得佢輸左就唔會走數?

佢 69 616 都有去

呢條友咁高大
單手都贏硬 鍾共成個小學生咁打撚咩

傾唔成咪唔好打囉
打贏林作再算啦

冇睇內文你收皮啦

咁比富婆包依D,佢又唔會公開既
咁可能D錢係富婆出又唔知
不過放定1球出黎又無壞,佢敢唔敢拎左1球出黎先係問題

push

好撚柒

佢依家出親街都比人問候

正常打份工都有 佢點會冇

認真到 終生都唔會理佢啦

驗下眼先喇傻鳩

鍾培根挑戰賽

成日都見到佢係度博上報

鐘培生ig story 出cap圖在先，唔係有鬼人知佢咩

定係你係指鍾培生博上報

唔撚識字就收皮啦柒頭

係

鍾共連銀行戶口都放低埋

過咗數咪開拖囉

No bullshit let’s go la , 條友快D過數

我想睇佢地開拖

到時梁生過咗數鍾共唔應嘅咪可以話俾全世界聽鍾培生笠水囉

咪話打贏先比錢囉 閱讀障礙就咪出聲啦

過乜春數 贏左先比佢wor
pr唔洗識字都做得？

大量支那狗圍攻緊呢個日本插畫師！需要留言師支援

都唔同磅數 打乜春啊

咪就係問你無價值無著數無啦啦點解要同你打囉

係咪周街求其有人搵你隻抽你個個都打呀

你返工都要收人工啦on9

而家有個比賽 贏左有獎金 = 冇價值冇著數？

721好多淺藍轉黃嘅。
同埋都係節目效果姐，VVN同Tank唔同又會咁咩，Tank本身咪又係有女。

鍾共自己on9

出場費都唔識？

條友長頭草 邊面易搏出位 咪向邊面囉

打輸冇錢收
林作表示不了

咪玩啦
館長個磅數
一拳收左鐘共皮

鍾共on9就咪拎佢個套出嚟講啦

私片學人講磅數
公開賽咩
咪玩啦五寶

佢係on9 ，但個傻閪 都差無幾
係到搏出位 左痴右痴

讓單手單腳仲要人比低deposit 先夠膽打

i am fucking champ

但係佢過左數未

咁撚有錢點解都唔搞搞塊面
爛面閪

洗鬼出場費咩 你老闆咁要面 淨係公開挑戰佢都唔好意思拒絕啦 仲洗乜用錢黎引佢

收嗲！

回頭指一指好撚有型

講明打贏收錢啱數咪兩邊簽contract囉，又講到要入錢先開波又話無價值又話出場費
再兜就肉鳩酸喇

真, 打Boxing又唔同打爛仔交

單手單腳係咪即係唔行得咁林作都可以ko佢

真肉酸

咁都嘈人餐全部爛面佬啲狗黎？

無錢都大把人捐，一於打柒佢

點解要cut哂人地下半身

柒到 你估講一句鐘培生就會同你打咩
人哋係第一個拎1,000,000出嚟
識你老鼠 又一個諗住有得上位既柒頭

小朋友大亂鬥

鐘共贏輸都肯拎1m出黎打鳩林作反而你要人打贏左先有錢拎根本就窮撚比唔起錢又想出風頭 好心唔好下下拖「香港人」落水啦

咁牙鐘個100萬係出場費，Flow Leung要鐘生同佢打比返100萬出場費鐘生都好正常

咁自己揀既姐 驚咪唔好打囉傻尻
100萬 佢有實力咪拎到

其實係怕林作練唔切，打唔贏鍾共
而家有人肯讓單手單腳同鍾共打，仲唔即刻轉軚睇富三代點樣比人用拳頭打到嗌唔出i am fucking champ咩

一句到尾 黃定藍

咁比左報名費未呀
佢話鐘生贏左有100萬零1蚊 咁100萬比左人睇先啦
連佢有無100萬都未知啦
唔好拎正常人出黎講啦,咩正正常常返工有1球
佢有正職消防都唔做,死去做藝人,仲要做埋哂D2打6路人,可以有幾多錢
唔講佢係咪有富婆包起做私人教練比人啜LIN先
佢做消防,轉選香港先生,之後做藝人 做下路人甲乙丙,可以搵得幾多? 做消防儲落既錢都拎出黎做生活啦
之後仲要無再做

你上得擂台實會簽約架啦傻西 再唔係既有哂cap圖到時冇錢你咪告鳩佢違反口頭承諾囉
到時佢賣屎忽都籌返舊錢比你啦
咁撚簡單都要驚

打鳩支麻人份外落力

學支那比武
提前報狗

熱身果陣
黑警上門 "被迫"打唔成
之後各自係youtube
唔係黑警已經打撚死個陷家鏟

又無d出名d
黎黎去去都2打6

黃還黃 但佢擺明係一條搏出位既仆街 咪撚跟咁貼

依家100萬係講緊梁裕恆要比鐘生嘅出場費啊你叫人出場打唔洗比出場費人？

cls打贏收錢吹到變出場費咁終仔撩作仔上台打又過左數比作仔未？

都要佢證明到自己有錢, 舊錢可以拎出黎先打架, BTW, 幾時先打

贏左咪比1球你囉7頭

你究竟明唔明咩係出場費出場費嘅意思係無論輸贏都要有，你依家贏咗先比嘅唔叫出場費啊鐘生比林作個100萬係叫做出場費，即係林作贏輸都有，明唔明啊醒目仔

咁鍾生比林作個100萬林作輸咗有無

點呀咁使唔使過數先呀？

唔駛估嚟估去啦，兩條友都係黃
你當係政治光譜唔同咁，其實一左一右個睇法已經可以好唔同

你睇脫獨工程，睇下佢月入幾多先啦，比上不足 比下有餘

又係呢條抽水撚樣
好黑人憎, 仲衰撚過阮民安

撚有話係出場費？
「打贏我100萬零1蚊，攞去，你輸左1蚊都唔洗攞出嚟」

$100萬係獎金，唔係出場費，贏左先有
你仲弱智過鐘培生，屌！死返去打飛機啦垃圾！

點解要過左數先打？

咁呢個位又係觀眾點講都贏既, 佢唔咁直接咪又係俾人串all talk no action

鐘培生比$100萬林作叫出場費
Flow 同鐘培生打$100萬係獎金
兩樣野黎
你買六合彩會唔會叫馬會比定頭獎獎金你然後先去買6個number, 唔中就退返頭獎獎金比馬會呀on9
連登已經多on9仔
撐鐘培生果d連on9都不如

屌

彭于晏出左名軟到仆街

仲要鍾生前鍾生後好撚似員工唔敢咁老闆全名咁

依家就係話梁裕恆條友連出場費都唔比就想叫人鍾生同佢打鍾生同林作打起碼贏輸都有100萬，但梁裕恆條友淨係輸咗先比啊點解理解能力可以差成咁

屌佢老母
請打手都請d高質d架啦
咁撚有錢
講埋d bullshit
No bullshit!

你買六合彩會唔會叫馬會比定份獎金你呀

即係唔係撐鍾共, 但係你搵個蘋果同牛扒比做乜撚
出場費唔等於獎金喎

我係上面咪講左出場費唔等於獎金囉

你係咪無嘢好講到連點叫人都要攞嚟講

條友仲係唔明咩叫出場費同奬金

咁你明你九唔搭八左就得

你老闆話比30萬作仔做出場費喎比左未先？

再講姓梁條友由頭到尾都話100萬零1蚊輸左找數，你就唔邊度睇返嚟話100萬出場費

我撐大隻Flow

依家撩人打嘅條件係100萬出場費，鍾生同林作已經簽哂合同冇得走數，即係林作輸贏都有100萬。你主人依家淨係輸咗先拎100萬零1蚊出嚟，連100萬出場費拎唔出嚟就唔好學人撩㗎打啦想學鍾生咁撩人打麻煩學佢咁拎返100萬出場費先講

好笑

其實好睇磅數...
佢兩個其實幾多磅？

讓單手單腳（可以雙手擋） 、連登仔有冇信心贏佢

On9

撐你

你都on9
係唔係期期六合彩都一樣頭獎獎金？

你自己睇清楚自己講緊乜，一個係貼錢出嚟俾人睇到自己幾咁戇鳩，鍾共呢一壇野諗住自己為點知越嚟越柒。
一個就唔使拎錢出嚟就可以博上位，你話邊個係白癡？

做乜即係要搞咁大壇嘢又要驚人哋癡到你名氣，講真成件事我覺得最戇鳩就係鍾共。

條友抽水撩人打，又話出俾100萬01 ，點知鍾共真係覆佢又笠水 搬龍門 笑死人
條友咪就係好似你講咁囉，又無料又想搏上位，點知俾人撚返轉頭

你六咩合彩九唔搭八咁你連買飛嘅錢都唔出學咩人買六合彩

講到咩100萬出場費係法例規定咁人地咪講左作仔個case同消防仔個case係兩樣唔同嘅嘢囉，咁難明咩？

謝安琪家傭偷$6000判囚六星期 Flow插報警太絕:不如直接打死

在謝安琪（Kay）家中工作了四年的印傭，上星期偷走了6000元後逃逸，Kay在發現偷竊事件後即時報警，警方隨後在重慶大廈一個單位內找到涉案印傭，起回失款後立即進行拘捕。被告昨日於粉嶺裁判法院承認在1月11日偷竊，因其一時貪念偷取謝安琪銀包內的現金港幣6000元，最終被判囚六星期。
落選港男梁裕恆（Flow）今天再在社交平台對今次事件發表偉論，寸Kay沒人情味：「一件法律上正確不過的事反映好多嘢。一個貧窮國家嘅女人，上有高堂，下有兒女，離鄉別井嚟香港同你打工，收你4000幾蚊個月，幾乎做足30日，根本就係現代奴隸制度，長期剝削。6000蚊使唔使報警拉人坐監，炒佢魷魚。唔使補錢，一世無得再嚟香港做工人，這懲罰夠啦。做人要懂得施予和感恩，要對低下階層好。拍戲都有，有個阿婆偷麵包，你使唔使拉佢坐監？人哋喺印尼過咩生活，呢啲人做咩慈善都係假，謝姨姨法律上絕對是正確的。」

Flow為涉案印傭抱不平，但有網民都不同意其說法， 留言:「工人姐姐偷嘢好普遍，做乜衰嘢，飛一轉又返嚟，無record點保障香港僱主嘅家人？包食住行、保險，淨袋$5000，其實係拍得住fresh grad...」呢位網民又指Flow話姐姐偷錢為養家只係一廂情願浪漫嘅幻想，慨嘆香港人搵錢都唔係容易。

Flow最後多開一個Post發表意見：「不如學大陸，偷嘢直接當場打死，免得佢又害下一個。甚麼是法律？法律包括法、理、情。包括情，係因為我哋係人。情，係香港最無嗰樣！」

Flow早前都曾經抽水「安心偷食」事件，黃心穎同許志安都先後公開道歉，許志安得到其妻子鄭秀文嘅原諒，黃心穎被全城鬧爆，演藝事業基本上「永不超生」。而Flow風頭火勢下「力排眾議」開post表示支持黃心穎，並指黃心穎只是想要追求愛情而已，立即惹來大批網民表示不滿，怒斥Flow想博上位，並叫他不要再刷存在感。

因為呢啲慣咗做大少，要人聽佢講

明知係兩個level就咪學人挑機，又要博出位又要冇錢拎得出

咪係 條傻閪除左識咩都抽水 仲識d咩

打拳大隻係有好大既優勢。你想靠技術補番體重輸70磅既差距，咪話鐘生，floyd mayweather 都唔得啦。167cm 62kg 打 184cm 90kg 打條毛咩

洗唔洗出埋錢幫你買六合彩呀

點樣兩個level? 講緊鐘培生唔識打學人挑機？

鐘培生挑完林作挑杜汶澤，然後挑其他人
鐘培生真係好好打咩

媽！好柒呀

鍾搵美國拳手做trainer，好難講

同佢打過

條友真係有實戰經驗,手長腳長,仲要而家咁撚大隻

D拳重真係打你幾拳就算比你擋曬,你都唔會有力打返佢

再加上鍾共呢D身型,真係會比人打撚死

邊個

點解好多亞洲人都好似唔操斜肩肌咁

讓單手真係好想睇

識玩
到時鍾培生分析完發覺唔夠做似底下過錢叫佢輸
輕鬆賺錢

幾時搞百萬富翁拳擊版
幾有娛樂性
再嚟個拳擊版大逃殺

咪撚再幫兩條
藍黑小丑出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

終賠生同黑超哥好撚老友